永別了，N賓

用New賓復活吧

n賓比連狗收左皮

挑戰連狗權力遊戲

劇透俾人ban左？

連狗咪𨶙坐巴士

笑撚死
仲話撚狗

又死一隻熱狗

係波台講波被BAM

睇黎好快到你

放針拮親連狗比人bam?

我冇人ban wor

屌 錯ac

以後得返呢個號

你咪n bun

連仔真係有瞬，完全做到野

rip

波台講波都俾人bam
連狗食撚屎

連狗真係賤種嚟

懷念nben

連狗挑起戰爭

抵

連狗

我大把isp email

真係驚閪 去淘寶淘個都係廿蚊

我都有好多.

唔洗 我仲有幾十個係手

牙賓如果要ac 請tg 我

點解唔用new bendtner

child登用唔到newbendtner

分隻睡眠的豬肉比你

改唔到 btw我是dost

今次連帝用卡通片打擊波台手足

為咗害鳩我地呢班小眾可以去到幾盡

卡勞都死埋

連帝管治手段仲惡過共產黨

呢件抵死

放針吉鳩連狗啦

係

又有ac

反連了 牙祖都無咁夠薑

波台狗抵你死啦 比我連激到札札跳

回家了 都係牙祖好

比連狗逼害

抵啦

連狗殺一儆百

好嬲

仲睇到佢啲post就姐係無ban

禁言囉姐係

連狗我屌你老母

同虛狗借左個ac復活

老豬比個分身我ok?
我要開個利迷ac

啱啱入左場睇av4冇上兒登

屌你老母

Nben 大勝連狗

一路好走針賓

咁都bam
同當年高登有咩分別 走過黎連登又係比人亂bam

NBEN復活

留tg

收到風你入場放左

連登最黑暗的一天

出現了